[RTHK] 頭條新聞：第18集—講人話

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

上集唔係最後一集咩

頭條新聞真係無得頂

好以係上一季最後一集 好以係

係港台覺得依家係非常時期，加多左三集去紓解人民情緒

FB話撤回最後一集

良心媒體

Rthk真係好良心，但背後已經比政府陰乾緊

689 時代開始就想整死RTHK

墨汁就可以洗乾淨
血漬 呢一世都抹唔甩